人民日報: Stand With Hong Kong

殲滅鄉黑比殲滅黑警容易得多，仲可以贏得民心

Fight for freedom

低能想騎劫

想騎劫口號

人民日報都fight for freedom
好感人呀

反了反了

有無原圖

屌佢老母

都知你想香港獨立好耐㗎啦

多謝人民日報支持香港爭取自由民主

終於connect中國

Free China

無咗

果幾粒星同果幾個字點解可以咁唔match

似內訌

人民日報搞港獨

非出自老衲的人民日報是假的，大家小心

屌好撚低質

計時幾耐會出來話被黑

係咪壓唔住就騎劫口號
曲解意思

有料到！

Link?

下句:消算黑警

突然有14億既隊友，好撚興奮

以為衲dee出post

Free China
Free China

今次仲唔係侮辱國旗區旗

懶醒

好難捉摸
人民日報唔屌香港有啲唔慣
好犯賤

有無人有微博睇係咪真

騎劫完口號再po幾張國際圖出黎呃牆內人

下一句係fight for freedom，你點騎劫

係咪改圖

支那學人講英文

係咪假架

屌咪撚傳染啲鼠疫過嚟

想騎劫？

收皮啦

唔爭在騎劫埋
天滅中共
全黨死清光

現實的確係有佢地就無我地

反了反了反了

講埋下一句啦傻閪

哎喲，反了反了！

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

甴近平

好波

Stand with Hong Kong個潛概念已經深入民心，唔係咁易騎劫到

屌你啦,呢份報真係精神分裂,一時一樣

好呀，你一句我一句
人民日報：Stand with Hong Kong
香港市民：Fight for freedom

唔爭在嗌埋光復香港

人哋有加句殘體嘢係weibo

//人民日报
11-12 来自 微博
【#你好，明天#】香港开枪制服暴徒的警员被人“起底”，暴徒又叫嚣“祸必及妻儿”。谁在守护香港，谁在胡作非为，黑白早已分明，铁证不容篡改。香港警察是止暴制乱的第一力量，已经展现极大的克制。暴力恐吓，吓不倒正义之师。港警这道防线，绝不会因仇视和诋毁而垮。阿Sir放心，14亿同胞挺你！//

屌你淨係識抄

fight for condom

呢句好似係上一句

等睇道歉

相反意思嫁
佢既講法係支持民間止暴隊
即黑社會黎殺人

成日嗌都係有時上聯有時下聯

中圈套了

抄襲強國

直接上微博屌柒人民日報撐港獨啦

上一句

睇黎光復中國了

We connect

企開啲啦屌你老母.jpg

光復中國
時代革命
反啦反啦

最強文宣

14億和香港站在一起反共

free china

好撚低質
共匪d做文宣既人拉去槍斃啦

上次小米定邊間抽下水話「五大平台」都畀黨媒批鬥到死，今次人民日報自己玩到咁大

光復香港

簡單係低能

啱呀
14億中國人
一起出嚟反共產黨啦

一齊反共

應該係Twitter
we connected
fight for freedom

佢想騎劫我哋就要佢引火自焚

問藍絲你stand唔stand with hk
答no即係同人民日報為敵

打錯字呀

支持平反六四！

計劃生育

緊係答 fight for freedom

中國人唔係好興話自己中國人要講中文既咩
學咩人講英文

我屌

大陸狗：怎麼讀?

做咩攞d西方蠻夷文字玷污國旗啊

岩哂
順便恥笑人民日報唔識英文

5 demands:

C: Cancel riot definition
H: Holistic pardon for all protestors
I: Independent investigation committee
N: Never raise the extradition law again
A: Authentic universal suffrage
#HongKong #China

Thanks CHINA

中共是中國的癌細胞
我們不會讓中共入侵

呢隻紅色真係好撚核突

手足一於繼續嗌，然後藍紅都一齊嗌，嗌到國際社會都知

free for hongkong

更正:

中共是世界的癌細胞
我們不會讓中共入侵

死開啦咪企過嚟呀支那豬

被hack

Fight for freedom!!

一起推翻支共

企開啲啦屌

弱智嫁

騎劫唔到
因為由七月起, 攬炒巴既英國戰線已經將stand with hong kong 同 fight for freedom 連埋一齊

特登架 支拿點會識英文

Link都無

衲總編

Fight for Freedom
Stand with China

點解我之前係twitter打左句stand with Hong Kong比五毛話我港獨
明明党都支持

Fight for China

小米果啲假膠admin feel

Free Hong Kong, Free China

Free chinaaaaaaaaaaaaa

光復中國！
Stand with Hong Kong！

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

感謝人民日報支持香港獨立

Fighting for freedom

。。。。

傻仔 想騎劫

擺到明呃美國啦
平日都唔多講句英文
點解係得呢句英文?

好驚 突然韓國瑜同人民日報一齊出聲

班魔警仆街啦 全部拉番大陸打靶

紅色好核突

Stand With Hong Kong Free China

幫香港維護言論自由
但自己冇

支那豬 撚識英文咩

又抄

人民日報快d出埋呢個

老衲

多謝啦 可以慳番

五粒星=五大訴求缺一不可

推俾全中國

咩料呀
睇唔透 唔敢諗

反騎佢做fright for freedom啦

stand with hk
支持邊方都係stand with hk

想騎劫

咁簡單點會唔識
擺到明McConnell佢應承左
中共開始驚
開始扮撚晒野

小心
國家級分化
佢地企途全面孤立勇武同前線

佢要比NBA 播到出街，眾籌印既tee就係寫Stand with Hong Kong

屌你

連人民日報都fright for freedom

笑死

想令大陸人覺得抗爭係少數人 順便令大陸人覺得佢哋同香港人地位一樣 甚至係大陸人保護緊香港

真定假

終於
14億要fight for freedom

開始正式全國反共?
反了反了

討論咗咁多版link都無條

香港站

On9

個編輯咁弱智嘅，係人都知上一句係咩，即係幫香港人宣傳抗爭訊息

納Dee

抄嘢大國

五星訴求，缺一不可

人民日報做咩支持港獨

感覺係中央覺得仇港煲得太大
又有d人覺醒撐香港
為免未來唔方便利用
又扮支持香港

打錯字先似

Fight for freedom!!!

Fight for chinazism

想騎劫個口號炸

flight

叫到1億人出來先算數喇

FIGHT FOR FREEDOM

香港是中囯侵略的香港
我們要所有中囯人都死

咪又係嗰招囉

表面就用人民鬥人民，佢地組織出嚟d人民實際係咩身份又睇唔出

共媒再揀相揀片寫成抗爭者先係少數派，你做每一步都話你收左錢

係唔知最終嚟唔嚟多次64遮

呢d招玩足咁幾十年，再喺新疆西藏呢d實驗場進化晒

橫掂所有大陸媒體，網上都控制晒，隨時想大陸人覺得抗爭者係乜就係乜

反了反了 明知係我地口號
14億抗共 多謝人民日報

fight for freedom

所以入境中國嗌口號Stand with Hong Kong照計唔會畀人拉

人民日報代表中國人民支持香港獨立！！

反騎劫
人民日報支持港獨

係咪fake?
上佢微博唔見